真心一問，電腦有冇得玩灣岸

如果，機鋪5dx 6蚊鋪好貴

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

好想過下手癮

電腦加個軚 大把好驚玩

linux系統已經可以玩4 詳情自己用英文google下